俾連登仔呃咗去食摩斯漢堡

味道同m記差唔多，價錢仲要貴過m記幾倍 下次都係食返m記算了，連登仔係咪收咗錢做摩斯打手

點樣差唔多法
具體小小okay?
你食左咩包btw

你比邊個呃呀
上次我先見到話高層係藍

樓主都係食番屎算啦

樓主想點? 冇前由後果，到底你俾人呃左d咩？
你而家AOE緊全部連登仔，邊個老點你呀？點老點法
損失大唔大

m記安格斯做嗰優惠 28蚊

和風牛堡+雞塊+粟米湯 牛堡味道同M記安格斯差唔多 雞塊雖然仲係脆但已經凍咗同埋無味 粟米湯好香但太熱又勁淡

連登仔

而家啲連登仔咁惡嘅😂

安格斯又點貴幾倍阿
誇張失實

淡，你飲開豉油？

拉
警犬今日好得閒

Pull

拉

安格斯而家$28咋wo 呢個餐要62蚊

仲好 快撚d返m記食屎啦

灣仔店good

樓主自己都係連登仔，自己老點自己，明知自己呃緊自己都仲信自己

sor…太耐無食
不過我建議你下次食魚柳包
信多我一次

你似金拱門打手多啲
點差都無可能同金拱門同 level

差唔多 摩斯高少少啦

味道同m記差唔多
樓主味覺應該有問題

價錢仲要貴過m記幾倍
樓主dse數學拎咩?

下次都係食返m記算了，連登仔係咪收咗錢做摩斯打手
咁你係咪金拱門打手？

唔是